一個人點先會痴線？

假設一個人本身正正常常

咩條件之下佢先會變痴線佬?

痴線佬例子:

係街大大聲自言自語

精神失常，無法正常對答

樓主=痴線佬

請理性討論

想問下如果突然受到一個巨大刺激(例如屋企人過身)

有冇可能一夜之間就痴左線？

你可以自己做下功課既

有時瞓唔夠都會9唔搭8

比人玩到痴左線

打飛機射唔出

放條蜈蚣入你耳仔

生活係香港就ok

受到打擊

你搵岩地方啦 相信呢度大把人答到你

Xsj$@&?hhisk@&bmHâkfXYB